搞到今時今日咁 香港人係咎由自取

聽到話今次遊行同示威 有好多人都係第一次出來

呢班人正正就係平時話政治唔關我事既人 覺得香港唔使真普選既人 話反對議員拉布既人 對議員被人無理DQ都無動於衷既人

之前比人強姦時你地唔出聲？ 到宜家終於比人擺把刀喺頸 你地先識驚？

你地都會有下一代 懇求你地以後都為下香港既下一代抗爭下 最少都要出來投下票 踢就保皇黨班賣港賊 向暴政說不！

記住 政治係關你事架...

歡迎大家forward比啱啱醒覺既親戚朋友

推一推